屌你老尾,今日屋企外面走廊盞燈壞咗

老子甚麼鬼都怕

你以為只係巧合？

真係壞左？

總之唔著

聽日就著得返

聽日就會著番，今晚唔好出去

去點蠟燭